<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="profile">Profil:</string>
    <string name="recalibrate">Kalibruj</string>
    <string name="error_msg_first_calibration">Pierwsza kalibracja jest obowizkowa</string>
    <string name="new_user">Nowy u偶ytkownik</string>
    <string name="exit_double_press">Kliknij COFNIJ ponownie, aby wyj</string>
    <string name="error_wrong_pattern">Zy wz贸r!</string>
    <string name="error_new_user_primary_tests">Aby doda nowego u偶ytkownika nale偶y ukoczy podstawowe testy dla przynajmniej jednego ustawienia kalibracji</string>
    <string name="error_custom_pattern_primary_tests">Aby doda wasny wz贸r nale偶y ukoczy podstawowe testy dla przynajmniej jednego ustawienia kalibracji</string>
    <string name="custom_pattern_tap_twice">Kliknij ponownie aby ustawi wasny wz贸r</string>
    <string name="error_new_pattern_length">Wz贸r musi mie dugo wiksz ni偶 4</string>
    <string name="info_welcome_header">Powitanie</string>
    <string name="info_welcome_content">
        Cze! Na pocztku chciabym ci podzikowa za tw贸j wkad w m贸j projekt pracy magisterskiej.
        W razie jakby przypadkiem zamkn to okno, zawsze mo偶esz do niego powr贸ci naciskajc PW w lewym g贸rnym rogu.
    </string>
    <string name="info_project_header">Projekt</string>
    <string name="info_project_content">
        Celem projektu jest ustalenie, czy istnieje mo偶liwo utworzenia dodatkowej warstwy ochronnej w urzdzeniach mobilnych, kt贸ra wykorzystywaaby behawioralne cechy odblokowywania telefonu.
        Dane, kt贸re zbierane s podczas wykonywania zada w aplikacji, s cakowicie anonimowe.
        Twoje unikalne ID, kt贸re mo偶esz zobaczy poni偶ej, jest wygenerowane w spos贸b losowy podczas pierwszego uruchomienia aplikacji.
        W przypadku jej odinstalowania, zniknie r贸wnie偶 ID, a przy ponownej reinstalacji wygenerowane zostanie nowe.
    </string>
    <string name="info_instructions_header">Instrukcje</string>
    <string name="info_instructions_content">
        Okrelone s dwa rodzaje zada. G贸wne oraz opcjonalne. W obu masz za zadanie rysowa na ekranie zadany wz贸r odblokowania telefonu.
        Zadanie to mo偶na potraktowa jak \"pocz kropki\". W celu otrzymania jak najlepszych danych, zanim przejdziemy do zadania, nale偶y skalibrowa tablic wzor贸w.
        Przesuwajc palcem po ekranie w g贸r i w d贸, dobierz tak wysoko tablicy, jaka bdzie dla ciebie odpowiednia.
        W razie, jakby stwierdzi(a), 偶e dobrana wysoko jest za, mo偶liwa jest r贸wnie偶 rekalibracja.
    </string>
    <string name="info_primary_header">Zadanie g贸wne</string>
    <string name="info_primary_content">
        Po zakoczeniu procesu kalibracji, bdziesz mia(a) za zadanie narysowa na ekranie 3 r贸偶ne predefiniowane wzory.
        W celu zakoczenia tego zadania, nale偶y ka偶dy ze wzor贸w narysowa przynajmniej 20 razy.
        Pamietaj, 偶e liczba zaliczonych test贸w (pojedynczego zaliczonego wzoru) jest specyficzna dla ka偶dego u偶ytkownika, ustawienia kalibracji oraz wzoru, dlatego te偶 je偶eli dokonasz rekalibracji, to poprzenie wyniki nie bd si zaliczay do puli.
        Nie sprawia to jednak, 偶e pula wynik贸w jest czyszczona. Wystarczy ponownie zmieni wysoko tablicy do poprzedniej i mo偶na kontynuwa zbieranie danych od miejsca, w kt贸rym si zakoczyo.
        Dlatego te偶 zalecam najpierw zrobienie kilku pr贸b z r贸偶nymi wysokociami tablicy przed podjciem ostatecznej decyzji.
    </string>
    <string name="info_optional_header">Zadania opcjonalne</string>
    <string name="info_optional_content">
        Po zakoczeniu zadania g贸wnego odblokowane zostan dwie opcje dodatkowe.
        \n1) Bdziesz w stanie doda nowego u偶ytkownika naciskajc pole z nazw aktualnie wybranego (\"Default\").
        Tworzc nowy profil u偶ytkownika, ustawienie wysokoci kalibracji automatycznie zostanie zmienione do takiego, w kt贸rym wykonano najwiksz liczb test贸w.
        Po utworzeniu nowego profilu, po偶ycz sw贸j telefon znajomemu, bd藕 czonkowi rodziny aby r贸wnie偶 mogli wykona testy g贸wne (aby si zaliczay musz wykona ich przynajmniej 20 dla jednego wzoru).
        Im wicej os贸b skorzysta z tego samego telefonu w tej samej opcji kalibracji, tym wiarygodniejsze bd rezultaty mojej pracy.
        \n2) Mo偶esz doda swoje wasne wzory. Je偶eli jest jaki wz贸r, kt贸ry uwa偶asz, 偶e bdzie dla ciebie bardziej komfortowy, to mo偶esz go bez problemu doda do puli.
        W tym celu kliknij dwukrotnie w pole tekstowe z aktualnie wybranym wzorem.
    </string>
    <string name="info_about_header">O mnie</string>
    <string name="info_about_content">
        Tw贸rca: Radosaw Gryta, Politechnika Warszawska
        \nKod 藕r贸dowy: github.com/rgryta/IdentityCreator
    </string>
    <string name="info_uuid_header">Twoje unikalne ID</string>
    <plurals name="completed_tests">
        <item quantity="one">Ukoczone testy: %d</item>
        <item quantity="few">Ukoczone testy: %d</item>
        <item quantity="many">Ukoczone testy: %d</item>
        <item quantity="other">Ukoczone testy: %d</item>
    </plurals>
</resources>